齊齊搭港鐵集中區

依家出面有示威行動，聽日搭巴士極有可能會大塞車。
為保大家能夠準時返工返學，聽日大家應該要早啲起身搭港鐵。
由於可能搭車人數會眾多，有機會逼爆每架地鐵，大家可以帶埋櫈去，有機會有排企。
等得太耐嘅人士(包括總站/非總站) 可以喺各個地鐵站嘅入閘機前同出入口，同想入站既<打工仔>講聲已經地鐵逼爆，叫佢地搭巴士，以免有<打工仔>入咗閘，但係上唔到地鐵，引發任何衝突。
我希望大家能夠透過各個途徑(facebook,whatsapp, ig等)，鼓勵身邊既朋友/家人聽日提早搭地鐵。
下面網止列出各路線首班車時間:
<url>
咁多位和理非非嘅打工仔或者學生，你地係時間要盡自己責任，聽日提早搭車返工返學，唔好遲到。

石禮謙話畀大家知，香港人最緊張嘅係經濟

講個知識畀大家知每塞6分鐘車，就會有28億損失

舊Source：

大家請守法體驗一流港鐵服務
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

請大家唔好塞喺月台，盡量逼入去地鐵入面。
企到攰可以坐下，千奇唔好瞓著，搭過龍。

push

重鐵同時間載到40幾萬人，繁忙時間以每平方米4個人計嘅運載量到9成

只要帶手提行李就會每平方米大約企到2個人，即係20幾萬人會打爆重鐵

舉個例子，100萬人遊行散場，要現有運載力嘅5倍先可以運走啲人，但留意返香港有7百幾萬人，又有遊客。一百萬人散場，實際所需運載力係要大過5倍

大家請守法體驗一流港鐵服務
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]